點解早餐唔食得飯 ?

朝早行落街，唔係食通粉就係三文治飲咖啡，我唔明點解無碟頭飯食 ?

早餐食飯其實好撚正，特別有胃口食到飽一飽，成日都好有能量

反為lunch 同 dinner 輕食，食下三文治果d ，中午唔使飯氣攻心恰眼訓，訓前唔使頂住個肚。

好唔明點解香港人早午晚個份量係由小到大，甚至有人消夜大大份，而唔係調番轉，唔符合身體所需

日本早餐係食飯
我自己都係

係，係日本早餐食個日本米飯，加個湯，有魚，真係人生一大享受

早上趕頭趕命
夜晚放工緊係慰勞下自己

早啲起身，早啲訓

失眠

其實你可以去茶樓飲茶既
有飯食㗎

吉野家早餐

食早飯

有盅頭飯買

香港人邊有時間食早餐 有都唔多 費事整

吉野家，唐記。。

最好唔洗返工添

卢

華乜記.七仔有

糯米雞算唔算飯? 成日食 食一餐飽到3,4點

冇人食咪冇囉 唔通特登煮碟碟頭飯比你一個食？

油條辣條真是牛逼死了

以前啲人有食豬油撈飯

盅頭飯

成日朝早都見扑野家有人食飯呀

和民早餐有日式早餐
鮭魚/鯖魚/燒汁雞扒 一碗飯 一碗麵豉湯

香港d飯太heavy喇
朝早飽飽滯滯做野咩